21號去金鐘請自備核彈

已經忍唔到落去喇

咁要問共產黨d fd
伊朗同北韓借

我冇野講

OK 打比侵傾下先

係時候反擊喇香港人

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

袋住舊屎得唔得？

金鐘費達拿

我會食定西瓜 準備好多核

ok

氫彈都得

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

點止核彈，隕石都準備好，隨時對準班黑警投擲

收到風 個日有巴打會帶噴火龍去

唔知有冇防核彈衣呢

我已經準備咗最終兵器
RX-78-2

狂徒製核彈
我都call左外星同胞了

網傳有人帶核彈

諗住三隻卡比獸封龍和

認真如果下次維尼黎香港，防暴隊係咪會拉鳩佢

已自製K100-ex。改

外星人呢?

小妹都準備咗哥斯拉，希望可以與警犬切磋切磋

警察全部都係狗狗果實能力者

我諗住帶隻戰鬥暴龍獸咋

警總有冇防護衣？

發夢見到金正恩都起前線
可以問佢借

哇咁危險嘅嘢你都有

比卡超受唔受

啱啱聯絡左復仇者聯盟 21號會飛過嚟

出高達啦 出咩核彈

巴打唔好亂講野
警犬真係會做好準備去接個核彈！

每人帶一車香蕉去進行核攻擊

到時會出地爆天星

我無咁勁 諗著帶個rider 變身器就算啦

又好似今日咁去公廁搵

要車，多用途，好似高達今， 必要時可以做神盾高達， 或者汽油補給站

我帶大量一氧化二氫
有冇人現場合成氫彈?

已經安排左個殖民衛星

好，我都落樓下超市買返幾個菠蘿

我無你地咁多門路

我只係得一碌 fm200

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

烈空座ready緊

我叫班frd一人揸部高達出來啦咁

班狗今晚實好嬲
聽日要區區都貼哂佢地收錢比人打果張
仲有要宣傳被打果個係冒警

聽講果日Avengers成班好似會黎埋
外星勢力入侵

現實:車=高達

初號機 二號機 同零號機已經準備好

巴打講野小心啲 核彈真唔係咁易借

帶定啲氧氣過去嚇撚死佢城

我得奇異種子咋 受唔受

搶返嚟，有冇人識揸?

收到巴打
聽日開始提煉鈾238

幫金仔試射

我朋友曾經喺希臘聖域學過天馬流星拳 佢話21號會去幫手

我帶無限手套，啪手指

想同金仔借粒黎欣賞下
有無人知金仔電話

真係要

我贏

請教下工聯會

我揸架f22嚟backup

我有說明書

乜都拎

無問題，已經研究好核彈既製作原理

加密啦，佢地睇到㗎

元氣玉
如來神掌
波動拳
高達
....

我覺得要準備一氧化二氫

準備帶叮噹統治香港

PC仔肯定唔夠radiation suit用

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

沙皇炸彈READY,一齊陷球產

百變獸

木瓜我嘅

琴晚同Iron man食飯
佢話Avengers 21號都可以黎

9糧

自製gundam, 衛星炮

我幫你問問

收到風有手足帶router

我叫埋行運超人

會帶一張中國製紙鈔

約咗埼玉嚟金鐘旅行

帶star war激光劍

咪撚勾結外國勢力

網傳有人會用外星科技

問侵侵借個football用下都好

已聯絡馬沙 衛星ready

出片譴責示威者管有高達同聖衣未

超人迪加都會出現添

cctvb : .....

咁我帶隻多啦a夢啦

水炮車剋佢

入咗幾百部3310了

大家記得
今日雖然打狗打得好開心
但有三十幾個義士被捕
有義士更被插眼、屈手
此仇必報
七二一，金鐘見！

連登仔愛國愛黨，
我係中國人啊屌

tvb唔報正柒頭

榴槤乜乜乜

我得原子彈咋，得唔得？

準備壓縮二氧化碳噴落有需要嘅人塊面到

我朋友話要出死亡筆記

收到風有人準備咗個殖民衛星

已聯絡阿寶! we connect
一齊推衛星落政總

Team kill

聽講出燃燒彈

核=原子

我有好多 印度神秘粉末 有冇興趣

我已祈求 殞石

咪咁啦 d狗真係會當真架 照顧下佢地d智商

我都準備帶幾架Rx-78-2出街

問左多啦A夢拎百寶袋

你第一日識佢？
睇 RTHK或立場好過啦

終於到我隻比卡超出動

Freedom

我無嘢講

GP03

你地唔好咁啦
個madam已經收錯一次風
下次又搵唔到核彈隨時比人革扯

屌你老母啦話今日會出燃燒彈
你覺得係真料你加多幾魂布就唔會著咩
比d常識啦
下次call定消防救火嘛

收到風馬沙準備左阿古捷斯

收到風有人帶note7

我已經準備好出車

頭先問咗日本friend
可以空運幾部高達過來

我朋友受孤兒仔啟發，想帶破滅魔劍實贏啦

練緊獨孤九劍 希望各位犬隻可以指點指點

各位準備好support番今日沙田義士未？
係時候到我地阿星接力 網上戰開始！

黑警發聲明啦

皇天擊殺

WE CONNECT! 阿寶已Connect

香港出現核彈？Donald Trump表示呢單野trade war要傾

Side-3 Ready

警察fb開po:網上流傳有人會帶備核彈

買支最平洗頭水，1:99,起哂泡，再掉落地，等班狗跣鑊金

問緊金仔拎

車厘子d 核好似實淨d

Fact checked 可靠消息人士確認左

消息人士指美軍會出動f35同m1a1

我去借定件聖衣先

我問馬沙借咗架新安州，唔知班犬隻有冇RX-78 2呢

好重 有冇手足幫幫手拎

邊區啲多鈾啲

收到風 有人帶laser劍 話問左skywalker 借

唔得了 我要用出索命咒了
啊哇呾喀呾啦

〔荀工〕今日沙田新城市臨演價錢
拎盾牌 $800
企前線 $1000
扮拎住支槍 $3000
喺商場跳落黎（扮都得） $20000
被示威者圍毆 $60000
斷手指 $100000
俾人打死左 $500000安家費，可以埋係浩園

下次有意行動，可聯絡2866 7700盧先生

啲黃絲收錢㗎

膠post 既膠圖係邊 樓主post少左野？

OK

識帶一定帶令狐沖

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

應該係沙田區 出名多沙田鈾

叫南亞仔去印度巴基斯坦借

我聽日射上月球試下效果先

準備將屋企入面架高達拎出黎

會好快冇電

最近有批貨好靚

今日見唔到牧童笛

我得幾百條蜈蚣

市面上嘅香蕉冇核㗎
要搵啲原生品種先有

真係勾結外國勢力

問金仔借啦

美隊雖然老咗要退役
但佢都應承咗21號出嚟幫手

tk哂全香港人啦

我養左隻恐龍 終於可以帶佢出黎見下世面

我識 揸開00 RX-78 easy job

問 Trump trump 借iron man 黎

有S2機關點會無電

7月14晚一批懷疑冒充香港警察的恐怖分子強行衝入沙田新城市廣場。現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。

該批人士身穿香港警察防暴裝備，但沒有委任證並使用反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。其後更突然衝入新城市廣場毆打無辜平民，製造混亂一批市民聯手制服其中一名恐怖分子，值得表揚。

期望21號會有更多見義勇為的市民制服暴徒！

我搵下小智借比卡超先

核彈YouTube有教學，大家快啲睇啦，要用英文先search到

出草系奇異種子剋水炮車

Call左外國勢力基拉大和幫手

係transformer
咦 柯柏文同大黃峰呢

也咩囉~~~~~~~~~~~~~~~~~!

收到風天人會武力介入

問左ironman借甲 佢話會私人借埋成隊鐵甲兵黎幫拖

搵咗十幾對無限手套

我諗住帶埋元氣彈
大家到時記得俾力量我

喺櫃桶摷到隻叮噹

樓主你發夢呀?眼訓好訓啦

我帶定氫彈去焦土

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

我地係左膠
要學民陣打邊爐
不過打邊爐要切牛肉

Call 緊iron man

咁我負責帶痰伯同A哥哥黎增加大家士氣

帶一籮雞蛋去

呢個連廣州都一齊收皮wor

我識爆9尾 唔怕

原子彈ok?

Call 軍艦同神風敢死隊

係外國發夢你放心

原子筆OK?

撳錯負皮sorry

約左王小龍王小虎

Sir This Way

N賓

唔好呀！一陣引發第三次衝擊 大家變曬LCL

我POKEMON大師會準備埋大家需要既小精靈

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

BOOM

和理非新技能，搖美國旗召喚神盾局

咁都提下手足，係發夢，一陣又白色恐怖

唔我搵我同果條垃圾比

我已經忍唔住 我部高達終於要揸出嚟

問叮噹借咗安全罩，每個義士一人一件

哦呢話。。。Gundam咕！

咁我叫埋胡迪同巴斯光年啦

我有印度朋友話有隻刺激性粉末好勁 入眼會肓 有冇興趣

自備高達

真係嬲撚到震

派派邦邦普丫普丫普～
全部黑警落地獄～

米屈 佢放開觀塘區

Go go Power Ranger

我要拎返枝破滅魔劍出黎

路障上 放上老鼠膠 會有老鼠貼上手腳 難拆走

美帝外國勢力
等上環球屎報

我叫左我個fd佛地魔黎

我已帶左導彈頭說明書研究中

準備去台場揸部RX-0返黎

核彈上熱門
正經野沉底
無玩啦連登

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

同撤回一樣，唔講得個名架!

有冇墨汁，噴漆？

班白衫又要ot了

準備咗唱K小魚仙

核彈都出埋 想問下D狗會點做

上網有自製核彈教學

防核彈衣

啱啱打左電話俾金仔，佢話會幫手

用比卡超啦 電瓜班仆街
用沙奈朵打 畜龍

嗱，設計圖
跟住做啦

連登9UP討論區嚟
真正勇武係香討班ching 後勤係babyking班c9

你班得把口連登仔 我就真係搵咗人嚟幫拖 21號準時到
警犬受死啦

核彈好難搵
都係拎高射炮算

同外國勢力借高達，你老母死黑警本身唸住留黎打共產黨宜家打左你班仆街先

我個ms牌有用啦

核武？
我要去大灣區避下渦

聽完譚校長講 去左問多啦a夢借法寶打7你班暴徒

巴打 我部正義高達都準備好啦!

金鐘活士

我用少年偵探團既名義叫左死神柯南黎
佢話送左隻手錶同滑板俾我

我租左1千名僱傭兵了

傳緊警察嗰邊有笛

推

我見到,體育館出面前線有個CHING攞住

一齊食核彈喇屌你老母

有冇義士呢個禮拜負責搞長沙，濕嘅爛嘅有用啲，硬身一撥走就冇

仲有電磁砲

收到風 嗰日會有盧山昇龍霸

比卡超！出黎啦！

我有硫化氫，啱唔啱

收到風21號發夢有粒外星人鼻屎會由太空射到金鐘
因為硬幣導致感應器嘅磁通量改變
所以會變到隕石咁勁

金仔話會借d畀我地用

John wick啱啱同我講佢一個夠哂喎

衛星雷射有無得諗？

加密呀

我帶iron man 同bat man

遮樣⋯

係蘋果核同西瓜核
講清楚少少，唔好俾人有位入

咁我call Keroro佢哋啦 應該幫到手嘅

畜膿怪力夠做

四手對四腳

我打算現場人體煉成二氧化碳

重返金鐘

依家差櫻花礦sakuradite就飛得起 有冇人有 高價徵收

我嗰日實call晒所有義士帶齊三酸甘油酯去前線

大家小心干犯網上罪行
呢個Post好伏

我淨係叫左柯柏文同大黃峰咋

聽人講話出咗手提核彈,上ebay搵下先

同外星勢力傾掂數，21號有兩架飛船支援

今次係我地反擊嘅時候

訂咗十架坦克

破滅魔劍陣

打火機

芒果

我已經準備用佛法普渡眾生

觀自在菩薩。行深般若波羅蜜多時。照見五蘊皆空。度一切苦厄。舍利子。色不異空。空不異色。色即是空。空即是色。受想行識。亦復如是。舍利子。是諸法空相。不生不滅。不垢不淨。不增不減。是故空中無色。無受想行識。無眼耳鼻舌身意。無色聲香味觸法。無眼界。乃至無意識界。無無明。亦無無明盡。乃至無老死。亦無老死盡。無苦集滅道。無智亦無得。以無所得故。菩提薩埵。依般若波羅蜜多故。心無罣礙。無罣礙故。無有恐怖。遠離顛倒夢想。究竟涅槃。三世諸佛。依般若波羅蜜多故。得阿耨多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多。是大神咒。是大明咒。是無上咒。是無等等咒。能除一切苦。真實不虛。故說般若波羅蜜多咒。即說咒曰。
揭諦揭諦 波羅揭諦 波羅僧揭諦 菩提薩婆訶

樓豬咁勇

中意食菠蘿🍍

Okok

我部GP02已經準備好

帶聖衣去得唔得
利申:小弟今日啱啱獲得咗套聖衣

唔好亂發ｕｐ瘋啦

我已經準備好精靈球同我隻啟暴龍去收服一堆護主犬

喂喂，咁樣人地又要急訂生化衣

不如話掟個衛星落黎啦

準備storm area 51 搵野幫香港

仲有屎彈

搵日本勢力梧空 "元氣彈" 咪一野炸左地球咪得

果日有幾部渣古會去金鐘

希望經過今日之前
前線可以一見到落單嘅疑似冒警
就盡好市民嘅責任
幫佢地解甲同綁撚住佢地

轟呀

小弟召喚咗Aqua man帶埋Nemo仔班朋友潛過嚟香港幫拖

即刻發動V作戰

飛？你冇call Dr strange 咩？

準備好 System－∀99 / WD－M01

我約左兩個死士出雅典娜的嘆息呀屌你老母死警犬

咪撚叫人亂咁咬啦 想害死d手足咩 一陣中左性病真心唔抵

網傳美國賣比台灣d坦克同飛彈，有一部分經連登仔手

利申 聽d廢老講，佢地話勾結外國勢力

老實講，我都有啲驚毅進仔當我上面張核彈設計圖係教唆製造爆炸品

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到暴徒試驗核武器的經過！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

我無咁勁
剩係帶到習近平嚟

啱啱call咗綠谷出久

唔知哥斯垃驚唔驚崔淚彈

搵下正恩oppa先

白衫著先
毅進仔可以再請
大學畢業嘅珍貴啲

好似有人call左thanos

有人想出小米tim

出去捉小精靈嘅好機會

聽講底特律個邊仲有彷生人領袖過過黎聲援我地

啱啱問隔離陳太借咗

聽講有替身使者參戰

直接撞落嚟香港算

我執到死亡筆記

我帶三條青眼白龍打爆佢地，邊個帶比卡超

收到風話好似會有替身使者出現

準備左放大電筒同hottoys 1:6 hulkbuster

談校長話要用叮噹先可以

鐵腕已經夠

學巴打我就帶隻迷你龍傍身

不如買榴槤

用蕉皮有冇得諗？

聽講Xman 同averages 都出黎

Sor9ly 想比正皮唔小心按左負皮

咁其他巴絲可以唔講核彈架嘛

自由高達同正義高達會係維港 stand by

兩邊都call定，驚其中一邊唔得

唯有叫埋屋企個廚師黎切牛肉
佢刀功一流
不過未試過斬狗肉

抖下氣啫

發夢學左原力同整左把光劍

唔好意思，借位一問，朋友屋企吊燈就跌，想搵不鏽鋼索帶，可以係邊有？唔要膠，好易斷同滑牙！

收到風悟空都會嚟幫手，21號大家記住當聽到悟空把聲嘅時候，就舉高你隻手

CCTVB點剪呢個POST

7月21 tvb新聞:據網上消息指，有機會出現極大殺傷力爆炸品，警方呼籲在場人士盡快離開
講核彈就太fake，所以tvb決定轉個詞語

哩個好笑

唔爭在時空轉移啦

十大武器之首
摺凳

唔駛坐地下咁辛苦呀嘛

美國13歲已經識 全能連登仔唔係唔得嘛

去緊搵龜仙人學龜波氣功

會帶去勿資站

屌 睇呢個笑撚左

聽講一拳超人係Z市過緊黎 有外國勢力介入

爆丸 已 ready

帶定路由器

記得整幾個土菠蘿大家嘆下

請各位做好隨時被顏射的準備

因住警犬mon post 有防備

屌我帶噴火龍

tvb新聞部班仆街快啲寫低落份稿到啦
你地唔係好鐘意捕住連登老屈架咩？？
喂快撚啲啦,外國勢力呀
唔報嘅話你班仆街死全家呀屌你老母

收到

仆街原來之前話立場記者帶樽裝水係襲擊警察果隻狗一早睇透哂

我食牛油果

收到風 小司機nobby會為大家運送物資

高手在民間！台東大學生自製「核融合反應爐」

原文網址: 高手在民間！台東大學生自製「核融合反應爐」 | ETtoday新奇 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

叫我咩事

大殺傷力武器
炸撚死晒你哋 今次真係唔忍

其實蛋漿同蛋殻又臭又難清潔
打落頭盔個前鏡都幾麻煩

好想佢地又出片
傻鳩咁話今日金鐘有核彈

等我變做Ultraman光之巨人踩撚死班狗

等我叫埋我師父

電話禁極刀好似方便d

[重要] 721 全民首選裝備升級 要做到人手一煲

Call左哈利波特

多謝你呢個post, 本身好sad好不知所措好攰，
見到呢個post立即笑4 精神返，
下星期！！！

正義之師

哇 連核彈都有防備 佢地點解唔統冶埋世界

輸左

係時候一鋪End Game
真香港人係會戰勝歸來

制高點其實有好多野玩

英雄所見略同

天人武裝介入

收到風 拉打都會加入

收到風 沙皇彈可能會出動

發夢聯絡到哈利波特同佢班魔法界朋友嗰日會到場支援

我已經準備好stormbreaker劈撚死班黑狗

Excalibur和Saber算了

唔知驚犬驚唔驚原子吐息

菠蘿易食

我出無限月讀

即刻call call我老死iron man拖埋佢啲mark V出黎

裘千刃？

五影已經派左好多上忍潛入香港 黑警請小心

終於有post推21號
可摸耳出力煲滾d啊

收到風曉都派咗幾個嚟

我爆須佐能乎

笑死 要咩裝備先防到核彈，哩條題目真係考起毅進仔

拆撚哂啲燈佢啦

吓，乜你地咁大陣仗架?
我諗住買箱3310去咋喎

練緊Tamama沖擊波

師父話即刻準備部九龍高達

我己經解放左Annabelle 佢準備出黎同你地玩

和平包圍解放軍

(取消咗)

Fact check咗，準備好哂

利申維修員

RX-93 推axis

Gchi

我會率領五千隻奇行種黎幫拖

年青人力量

帶多幾部67

搶晒佢地D警棍掉晒落海 仲林住買定D 防狼器 電9佢地

我有毒氣雙子

有請城大核子工程的學生製備核彈

我準備用七粒龍珠招喚神龍

帶個榴蓮一路行一路食有冇得諗？
榴蓮係果王
個殻又可以俾呀叔拎返屋企煲湯
清熱解毒呀

我已經準備好旺角阿伯發動電腦大爆炸
你班毛賊神經病柒頭皮準備屌屎忽等候人道毀滅全黨死清光啦

我架渣古呢？

已經借左高達了

等我call我d外星人朋友幫手先

利申 自由高達死忠

小妹屋企有隻toy story泡泡龍
雖然冇咩用
但準備攞嚟嚇下啲犬

我地已經會做好準備

電腦大爆炸走得太前
而家會人人和應

準備咗隻deadpool公仔，可以兇下班狗

你有無限手套你唔早啲啪？

已備原子彈一粒
准備整蘑菇雲

？

留返下次ok？我準備出自由高達，炸死班冚家剷

我個緊急制已經準備好

CHING我怕你身體捱不住

I Am…

疑似恐怖份子嘅部分頭盔眼罩位置，貼左張細錫紙，
可能係怕油漆彈完全擋視線，可以必有時撕去，保留部分視野，
似乎證明眼罩係弱點。

收到風果日有班大圈仔會帶槍落黎打劫金鋪

有無教學

口交部

決勝負吧 end game

銀芽

我招神羅天征都已經練得七七八八

我覺得可以 仲可以整黃尿噴霧

有冇人帶氯化鈉？

爆晒甲，勁

唔，收多材料好易搵

淘寶訂左，希望趕得切

call左初號機

諗得過喎...我有5隻貓1隻狗

鐘意食水果嘅朋友

大部份示威者都係和平，但部份掟核彈同原子彈，我地警方係予以最高嘅譴責

生菜番茄雞蛋基本

屌你 要問Peter Parker 借眼鏡啦

精神原子彈

戲遊蛋

reddit 啲人問點解香港重咪有人用molo反擊

我冇嘢講
Btw 帶套kabuto甲okay?想慢慢咁逐個擊破

會帶埋比卡超同埋奇異種子

諗住帶罐裝汽水去野餐

屌你on9
佢地好撚驚強水

我叫左大木博士standby

我準備左自由同正義

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

一半黑警就咁gg

仲一半?

我諗住帶部時光機去
有冇師傅可以幫手抬上車

搵人帶埋5粒石 得個手套無用

我要向美國舉報你同北韓或者伊朗買核彈

聽講有愛滋病人 準備咗好多愛滋針 要禍及全家

同幾個巴打搭飛機去緊平壤
成機人有2/3係黑衫

重回舊地

MonPo黑警唔好跟車太貼之後又來屈9連登

港共政府一條條例引晒D異能人超能人出晒黎

香蕉糖得唔得

搵我？

721 我身為一隻澳門狗都會過黎幫手

我會帶奇異種子、車厘龜同比卡超去

揸高達去

網傳外星勢力介入，提供核武比示威者

打比侵侵借架撐

冇錢買核彈,高達
唯有去電器舖買幾部強國製電視機

好玩唔玩你玩屎？

我架GP02準備好

對付狗都要用到核彈

牙侵個邊啱啱打番嚟
話ok 要幾多射幾多

準備定殺人網球

我叫我隊破滅魔劍幫你back up

喂吖講出來真係好咩

叫左外太空勢力黎幫手

帶個60米巨人先

帶粒腎者之石即場鍊成

我冇嘢講

聯絡緊外國態力，Ironman 話佢有事黎唔到
但可以借幾套ai 甲比我地

搵美國隊長啦

我叫咗avengers 嚟

網上消息來源

勾結外星勢力

唔好帶核彈呀

岩岩係地盤挖到部turn A,好驚錯手冚球剷

琦玉老師同埋all might都話會去

變左創意台

文明都俾你玩爛

唔好帶核彈呀，民意會逆轉

大天使獸已經ready

核彈

得消防有，唔知警犬會唔會call出黎

call 緊 Avengers 嚟幫手

發夢thoas 話想指定對象啪手指

我部GP02A已經上咗戰術核彈，到時一鑊熟啦

有冇識伊朗文既巴打
問下佢地借啲鈾元素彈射狗

我無野講

帶仙女座去

金鐘添馬! 我回來了!

小心未用先自爆

啱啱聯絡左不死金剛徐子珊做肉盾

聯絡左亞古捷斯

我朋友係澳門帶咗啲濃縮鈾有返嚟

葉劉？

我已經準備咗橡膠果實 咩子彈都唔驚

全民運動日

我身為忍者甲賀派第十六派傳人
本來已經金盤洗手 估唔到為左香港人
都係要重新復出
啱先已經用鴿聯絡左我師傅
借左少少手裡劍同埋煙霧彈 再加埋我本身嘅忍術
相信可以支援大家

你係咪有4個fd

聽講啲彈會裝係鞋盒，遍佈金鐘灣仔一帶，非正式統計幾千個盒啦

今次真。end game

AK

我帶三粒

旺角拿度，沙田祖高域

我好忙嫁

自殺式核彈

聽消息人士講已經有人有死亡筆記，不過因為冇編號冇委任證，冇名用唔到。

經典手手腳腳頭重現江湖

金鐘一帶係咪已有智能cam？ 大家小心

同齊木楠雄心靈感應咗
佢話嗰日會帶埋空助嚟

叫左悟空用元氣彈

Death star 來了你帶路

已準備有效「無氣」，大家加油！

已經聯絡左東方不敗，佢答應721會嚟金鐘

新香港

收隻榴連殻

攞你命3000呢
咁致命既都唔帶
快d問羅家英借啦

搵炮姐啦

天人武力介入

復仇者聯盟好似會黎香港
警察要小心！

核彈就無啦，白色精子就一大堆

核彈終於由大哥大時代進化到智能手機時代
仲震撼過4G去5G呀

等我又揸屋企部MG出去兜風先

等睇警察公共關係科出視頻

睇嚟我把激光劍係唔夠咁多位玩

你地講野小心啲

之前有條友上網話炸左迪士尼比人拉左

帶定頭盔先啦

我件黃金聖衣，會唔會太弱？

我就知tony係咋死嘅！！！！！

聽講有人學好左天馬流星拳

push

重要！！！！！

[red]人人都整得一氧二化氫

1.是酸雨的主要成分
2.對土壤流失有促進作用
3.推動溫室效應
4.腐蝕的成因
5.攝取過多可能導致身體不適
6.皮膚與固體形式長時間接觸會導致組織損傷
7.吸入肺部可能致命
8.處在氣體狀態時可能引起嚴重燙傷
9.在癌末病人腫瘤中發現這種物質
10.對它上癮的人離開168小時便會死亡
11.將它運往高處經常得耗費體力與電力
12.使人類陷入戰爭
13.儘管存在高風險，依舊經常被用使用於各種殘忍的動物研究
14.美國海軍有專門傳播這種物質的單位
15.全世界的河流與湖泊都被它污染
16.經常配合農藥使用，導致農產品受到污染
17.作為某些「垃圾食品」和其它食品的添加劑
18.某些屠宰場在肉類添入這種物質，影響消費者的利益
19.政府和眾多企業大量使用它，對危險視而不見。

每一名死者生前曾接觸過一氧二化氫！！！！

極危險！！！！！

兄弟爬山
我揸GP-02幫手射完核彈返去食飯

應該練打狗棍法

你當我練石破天驚拳定玩自爆嗰班

我得滅盡龍, 唯有照帶啦

核彈會唔會誇張得滯啊，整斷啲手指咪弊

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

p勾結外星勢力予以最嚴厲譴責

Gp02A 搖L準備

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

唔好tk 就ok

依個post 笑死我

真定假，唔好得個講字

現實gundam =車

行動post,推

驚方已配備生化防幅射衣進場

我部rx78差緊電呀

我冇大家禁富有
打算剃光頭就岀去

你哋咁唔實際 網傳有人準備咗攞你命3000

帶埋宇宙魔方

[img]https://na.cx/i/MFHy95Y.png[/img]

屌㩒錯制

邊個先

係呀 網上流傳

我諗住係MHW度帶定野合大爆G同屎玉

各位我已經集齊九隻尾獸,到時會call 十尾出黎將自己變成夜輝無張月讀班柒狗!

無限月讀

21號過去坐下歡迎嗎？

啱召喚左亞瑟王 準備用聖劍轟死佢地

鄺神：我準備咗温柔

已經call 咗復仇者聯盟，到時準時到場

即痾即用，唔駛袋住

淨係出口術班狗都驚撚到仆街

21號我call左多啦A夢同多啦美黎carry

我揸freedom

肚呵

連登仔話出核彈
班狗今次打算點應對

等我同城大核工同學借返幾粒先

元氣彈

去到呢啲場合好緊張，腎上腺飆升唔識急屎喎

準備好爆超三一拳打爆地球

721見
我無野好講

我會拎定枝箭嚟幫大家開替身

法國網球公開賽

小心犬拉你

硬既咪自己屙篤尿再搞爛佢囉

係咪匈牙利角尾龍 ?

黑警mon post狗
記得721準備防核裝置

有消息話有人會掉一氧化二氫

大家記住帶埋米加粒子炮

From維維與基基

一份緊急廣播程序，記錄了進行核彈擊後，米國總統在進行全國廣播的程序；一張連登認證卡，記載有米國總統在連登的認證號碼，此卡未被確認時，以米國總統名義下達的任何命令均為無效。

出核彈一獲熟架喎
出ironman啦、美隊、雷神啦，就住黎唔會一獲熟。

雖然對方有比卡超，但我地都有噴火龍

對方有比卡超
真係要出噴火龍先夠揪

去大亞灣

所羅門啊, 我回來了

我屋企部渣古都要出擊

會叫我老死賈圖帶gp02a過去

call 咗金仔
核彈 氫彈 原子彈 雞彈 bb 彈 乜彈都有

炸晒成個香港 攬炒

有核彈，快啲打比反恐特勤隊

Captain marvel 表示已準備爆開佢地

箭佬喺現場?

應該有一team警賊真係要睇晒呢類post每一個回覆
確保核彈唔係一種暗號

幾時有講過暗號

留意班廢老會乘機出動，昨日大埔有個下盤都未穩廢老揸支棍舞舞下

有荔枝未？

Call 左 hulk

鵰兄會助陣

岩岩打左電話比基拉同立場姐姐最愛既阿斯蘭
自由正義都係我地哩邊

我會帶細菌武器黎！！！！！

益力多

我準備開死門同班狗死過有冇手足跟

網傳有人自製核彈
不安，要報驚

大家一齊call爆阿蛇話有核彈啦

電腦大爆炸

早兩日先有班暴徒話要扔酒水
而家梗係見風聲緊就用核彈做暗號
博警方睇唔明

連登仔識整啦

藍眼白龍已經ready

收到風有武林高手想搵隻揪王

啱啱量產咗幪面超人變身器準備21號用

有 可tg

巴辣雞去咗邊？

啱啱問咗大雄 話多拉a夢個日得閒

;$XIAyQpZXgN@fA=.[Prc'UV>/kOp=Y>J[n\62Ro8oD}j3;[*Zi,z=0N_"lkX9|q:KiQ{:?@xRnGe|X/-@>f(O)#j>-[-dg6NOG9XU/+``l~s]h}.E/9gU)uA]a3y[

Gear版超夢夢已備

準備去玩具反斗城入手超人變身器
到時救世界

口交部：強烈譴責外球勢力干預內政

叫左唯唯嚟
一個夠做

冇原子彈 原子惠受唔受？

小心 TK

How about Evangelion 01?

買咪有，宜家警察最大權

「香蕉，代表正能量；奶，代表童心；喝下去，是幸福的感覺。 」

我用連登名義同塔利班既人借咗3粒核彈 12枝mini gun 再加多三架直升機

真係要搵翻我本death notes先，不過算啦 都冇委任證又戴曬反光紙咁

玩完波子棋要收好呀，跌到成地都係，比人踩到就好大獲架啦

我準備左二氧化碳

Groot...

收到風，Hulk 會出來幫手

火影：地爆天星

好大殺傷力，你有冇辦法唔殺人先？

睇黎連我都冇渣古去作戰

我召喚美少女戰士

星際艦隊已經嚟緊
大家準備好第五類接觸啦

我得佢，可摸耳帶埋出去

啊啊～～我嘅王之力

高達呢？

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

我有墮天地獄獸

成形既屎冇用
要痾爛既

消息: 示威者疑勾結外國勢力，獲北韓製核武

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

TVB:網傳有人將使用核彈

細個睇新聞好記得趙薇比人淋屎唔知點解變左童年陰影

岀彈彈wow

榴蓮啊ching

習大大一比一人形紙牌

招R儲爆左好耐係時候開大

去金鐘壁球中心打壁球

大家要推po了

樓豬收埋喺荃灣個核彈比警犬搵到了

Launch?

I say lunch

荃灣鈾濃縮工場